班不學無術成日話今日打仗班FF撚呢？死曬？

政治唔識，國際關係唔曉、外交唔明，日日淨係FF，話你地知又話過時同讀死書，換左人唔係講利益，侵侵同肥仔都係癲既，冇咁理性 討論？你會唔會同班幼稚園學生討論呀，垃圾

Losers rubbish

咪潛水啦

習大大

Pish